搭廉航帶野食上機其實有無問題？

如果食緊空姐叫你收埋你唔理佢既話佢可以點？

有咩問題

大把西客咁做
成碗麵帶外賣上去食都見過

叫佢一齊食

因為廉航你想食野正常要同佢買
所以帶野食上機食同你帶自己野入人餐廳一樣
不過餐廳可以趕走你
飛機飛緊唔通踢你落機咩

日系Lcc可以

引鳩其他人肚餓買野食
廉航咁都唔識把握

冇既
最多成杯水照要淋姐

例如我坐垃圾uo, 佢賣嘅點心/港式飯唔岩我食，我想食m記薯條漢堡包

咁點？

咪登機前食/唔好食囉

你做咩問完 自己答番

食緊空姐？

同入戲院/餐廳食自己野同樣道理
睇你個人覺得有冇問題

有啲唔畀帶

大種乞兒，你活著已經係一個大錯

上個月坐廉航 佢見我拎住杯老麥檸茶都要我倒咗去

搭前有得講定唔食乜

咁流質嘢規定咗一定要倒嘅又

入左禁區都要咩

唔洗 安檢果陣就要

睇返機票條款, 覺得唔比帶唔合理既 唔好買個間公司既機票
uo唔得 Vanilla, peach無明文寫住唔得

唔洗針對lcc既

咁唯有收埋佢到酒店先食

點解會覺得無問題
人地寫明唔畀帶

hkexpress 痴線到一支水都好似要成30蚊

如果你咁岩喉嚨痛你真係飲水都飲到破產

on9

快運真係低能價, 好少見人買
airasia 就正常好多, 普通7仔價錢, 都幾多人會買

香港快運比狗搭既 送都唔要

PEACH食得

Jetstar得唔得？

無問題
廉航班crew 對慣乞衣

其實係咪有廉航連水都唔比帶

不嬲食飽先上機.
我連飲枝水都鬼鬼崇崇飲.

UO唔比
但其實你唔太誇張佢好少會理
飲完咪收埋佢
大家好做o者

認真問 搭長途機都唔可以帶啲零食 薯片呀糖呀上機食？ thanks

唔係講緊廉航

唔係廉航撚有人理你咩...

坐廉航慳左咁多
比一百幾十幫襯下都唔撚捨得？

美國坐內陸機冇飛機餐買，人人都帶個m記上去食
香港

開餐之前唱番首國歌先，咁你打邊爐都無人理你

通常係機場買枝水上機

Evian $22
杯裝水都要 $10

咁你又搭？
on9
又要屌黑鮑又要厭臭

次次講親lcc 總有班大種乞兒嘈生晒
屌你老母 買98機票嗰陣唔睇清楚架咩
講撚到明 帶水帶野食唔撚得 水就22蚊
官網寫撚曬架 拎把槍逼你搭uo?
搭 hx cx 囉，拎20支水都free 架
再唔係咪 peach vanilla 囉
冇人逼你架
仲要一整副我係要食呀你吹呀咁嘅嘴臉
真係影撚衰野

連登窮撚正式進場
比2蚊搭地鐵既逃票狗準備好支援未?

唔講買碗麵上機食
如果岩岩買左d手信
上機開黎食又有冇問題？

搭UO咪有問題囉 咁都要問
手信唔撚係野食？ 你食撚咗個盒應該ok嘅

其實98再加下稅加下燃油附加費加多個中型喼
其實又唔真係咁抵玩

亞洲區LCC玩法不嬲祇係彈性 例如我呢啲間唔仲孭個背囊快閃嘅乜柒都唔架幾百蚊飛轉日本咪抵，有時過泰國想買下野嘅咪搭HX或者泰航呢啲傳統航空公司

一個地方去 另一地走 唔買來回 分開買兩張單程坐cx貴好多 唯有買廉航
見過一家大細買兩大袋starbucks 俾個空姐叫佢dum左佢

香港最盛產就係啲自以為是嘅閪人（客）

唔一樣，佢寫明禁止同記得有收費，無搭廉航所以唔記得好清楚個條款。

要偷偷地食

搭過一次UO 個印象都ok
但上得山多終遇虎 因航出事重可以搵白粉 LCC出事畀人笑到臉都黃

有咩唔一樣
戲院同餐廳都有牌寫明禁止 部分都有收費

我唔覺得搭LCC有咩問題，我每次去旅行都會買保險，通常都係快閃LCC 一早plan好嘅就Full Service Airline，唔駛怕咩俾人笑到臉黃，係班閪客影撚衰，之前喺PEACH班機同個日本人吹水，佢都算ok有錢都搭LCC

都係一句話埋，人無恥便無敵

D蝗夠覺得自己喺地鐵食韭菜煎餃完全冇問題

驚超賣畀人dum落機
以前係英國飛歐洲都係用開easyJet同Ryanair
嗰幾個鐘貨仔搭咩都差唔多啦

有啲航線係uo先有
又或者想飛果個時間得Lcc夾到
所以都唔係話貪平先搭

無人逼你坐

依家連登係咁
開post大聲夾惡話用$2搭地鐵好威都有 世風日下

我都有買NGO，UO啲時間真係最靚，早去晚返
考慮過因航不過回程4點就飛最後都係UO

要揼聯合都揼架啦

見你地次次都幾舊水埋單 我禁嚟禁去都成千幾兩千
2018都未識個遊戲要點玩 覺得自己好冇用

大喊一聲racist我就Fat fat la

平時follow 咗flyday flyhk 知佢幾時sale
有時夜訓撳得閒入去就有
次次都係咁快閃
如果一早plan定去旅行唔會理佢幾錢
plan嗰陣直接book

好乞衣
坐o個3、4個鐘機食乜lun野ar

啱啦，UO係比你班死乞兒坐
唔係乞兒係話點問得出呢d問題？

管理層讀死書

因為成日都要出國，所以已經好熟平機票應該點買先抵屌。
唔一定係廉航，傳統航都可以玩得好抵屌。
快運一蚊機票都試過幾次。
國泰千八仁川來回 ...
好多買平機票嘅經驗。
身邊朋友有好似你咁嘅人，我次次聽到都覺得佢地唔夠精明 精打細算。
其實家陣飛機票，真係識買嘅話，平到笑

起飛後先食
班飛雞叫我dum 我唔肯 佢可以點？

揼你出去

同戲院一撚樣，就係想賺你呢筆野食錢

開得呢個po問條咁既問題
個腦真係裝屎

帶啦 反正我都唔會搭

認真討論 又無犯法 起飛後又趕我唔走
係咪面皮厚就無撚敵？

試過搭Ryanair 帶 Burger King 外賣食都冇問題

巴打數口好精，呢個方案唔止唔駛食貴價垃圾，連皇家飯都一次過食埋

peach之前我個fd臨上機仲叫杯綠茶雪糕

我地走曬佢仲係度等

結果佢無奈拿埋上機食

有4隻乞兒留負皮
唔識上機前食左先 定拎上機開枱show俾人睇你有佢無既虛榮感呀

有咩人可以即時溝到個空姐
仲要喺飛機上屌埋

想問好耐 點先知啲飲品係洗唔洗錢
有時勁撚口乾都唔敢問佢拎，非廉航

係得UO孤鳩寒姐

美帝啲廉航你帶個叉雞飯上去都得，又有免費汽水小食

有嘅話都係任攞
嘢食先一人一個 有多空姐先可能比你

UO 個價拍得住海洋公園d 價位
食個飯食埋你隻車

人地外國廉航帶咩上去食都得
機上d 野又係賣市價貴少少
就算上機先買野食都唔覺得掠水

試過個空姐幫我含

屌你老母訓醒以為自己發緊夢
見到個空姐拎住一大盤水係度收錢
屌你老母快運連水都要賺

會黑名單, 下次等你買左機票去到先同你講對唔撚住你無得上機 返歸搵客服退錢搞一大餐

9成要錢
人地就係靠呢樣野搵食

uo 就寫到明係機上只可以食/飲佢賣既野
不過講真 你帶枝水上機飲既 班crew有幾何揸正黎做捉你 大家好黎好去

但永遠有班仆街食完飲完直接掉係機上面唔自己拎走

商品說明條例

你一係就直接block條友等佢冇得買

屌歐洲間間廉航都可以帶野食上機

上次隔離成團大陸人一人一袋趣華

我屌佢又嘈又臭

Cheap精

EasyJet 同ryanair原來唔可以帶野上去食
我見同機啲鬼一袋二袋帶上去食
同啲外國同學去旅行個時，佢地仲特登提我上機前買定野上去食

可以

人地講明唔得嗰d airline 好心就守規矩啦
話明唔得都唔守規矩嗰d 同大種乞兒冇分別
鬼佬嗰d 可以帶係因為人地講明話得

坐飛機有時4-5個鐘
無免費飛機餐，自備都唔得？

飛機又唔係餐廳，亦都唔係禁止飲食嘅場所

我食完執返乾淨得唔撚得？
你咁幫公司做乜？

坐廉航等於入自修室唔俾食嘢

迪士尼都俾啦

點解要趕頭趕命？
飛機唔係禁止飲食，慢慢歎都唔得？

支共都寫明無得有真普選，立法會議員要愛國，咁係咪又要守規矩？

規矩係合理嘅緊係要守，但而家講緊係全世界基本上得UO一間唔俾你帶

你買嗰陣已經有呢d 條款
覺得唔合理可以唔買
買咗就要跟合約做野
咪以為扯埋共產黨就有人撐啦 柒撚過乞衣

香港大把港豬搭

咁你同啲人話唔鐘意共產黨就離開香港有咩分別？

啲規則唔合理梗係要佢改

佢仲要掛緊香港個名，出到去𦾟影衰哂香港

收啦喺度混淆視線
你呢d 人出去旅行仲影衰香港
商業行為呢d 完全你情我願，你一早知道人地規定，完全有得揀唔接受
接受咗就要跟條款做野
共產黨有得揀咩? 係商業合約咩?
偷換概念仲當自己好有說服力

廉航禁外食，正常合理，有晒條款無問題，
肚餓可以買機上零食，
有病需要水唔帶水上機係你7，飲自己水一定無問題，但必須既時候空姐應該要判斷俾水你，

利申試過無帶水樽要食藥，係飛機買左支mini size水10蚊

你話你照食照飲佢地奈你唔何，
咁大陸人係藝術品搞破壞唔守規矩照搞你都無可奈何，明？你話你報警，ok，老老實實你係飛機擺明唔合作真係會落機俾人拉

所以我地都要

有次搭uo
可能因為個飛機太焗，焗到我頭痛到面青口唇白咁
博下問個空姐可唔可以比杯水食藥
個空姐二話不說就比我 仲話幫我較大個冷氣
等空氣流通d
睇人嫁啫我諗

唔講真係唔知
唔該哂巴打

利申 未搭過廉航

其實你唔係開大餐咁。
帶支水(上機自己放好，唔好大搖大擺)，食包餅之類，都隻眼開隻眼閉

咁你就要俾錢喺飛機上面買餐囉
已經享受左平價機票
廉航當然要用其他方法賺錢啦
你班死窮客仲要賺到盡
食完仲要人地執手尾處理埋你D垃圾

好心唔好咁乞衣啦

有啲登機前要，喺行緊去飛機果條路，例如澳洲。。。

入左禁區仲邊洗倒

點解講到飛機食嘢好似偷呃拐騙，刑事毀壞，隨地吐啖？

唔俾吐啖係影響環境衛生，避免其他人有傳染病
唔俾破壞藝術品，係保障未來遊客繼續可以觀賞
我喺飛機食嘢，喺進餐時間同收返好，影響d咩啊

特首唔俾你講港獨，你係咪真係乖乖地唔講，否則移民？

你去康文署公園球場食嘢，係咪一定要幫襯小食亭
唔俾自己帶嘢食帶水入場？

自己執返有咩問題？

好想知樓上班窮閪係咪就係嗰d
人地餐廳寫明一人要叫一份,佢地會話唔合理呀,明明其他餐廳冇呢d 規定
共產黨夠冇寫可以港獨啦
係既真係唔該你咪去日本

其實都係兩三個鐘飛機,咁都忍唔到,咁你同D廢老搭巴士剪指甲食橙有咩分別

痴完線未呀你
都話人地買飛有條款
講明唔可以帶嘢上去食
你呢個咩比較黎架弱智

香港又唔係內陸機

條款設立只係保障商家佬，唔係保障其他乘客
咁多護主狗嘅

你知有呢D野架啦,唔鍾意就罷搭等佢執笠,唔係上到機先黎賴皮咁乞兒

餐廳一人一份係因為座位有限。要食嘢嘅人比較多，要保障佢嘅利益。

但機票我一早買咗，只係機上食物我唔啱食/價錢符合唔到。我自備有影響其他乘客利益咩？

依家由頭到尾都係講緊你覺得唔合理可以唔搭
接受得就要跟條款做野
你唔接受咪搭囉 完全最basic 合約嗰d 野

上面撈埋支那人搞藝術品地鐵食嘢撈埋嚟講
純粹保障商家而又唔合理嘅條款，影響唔到其他人，點解一定要遵守？

呢條條款你買嗰陣已經有喺terms and conditions
佢有refer 去佢d 守規度話唔比自己食物
呢份係合約, 你比錢嗰陣知道晒d 條款
你比得錢即係接受咗
就係咁簡單

T&C 唔係萬能

好似特價品貨物出門 恕不退換一樣，
如果件貨係品最後係用唔到，法例上舖頭係一定要換

我喺飛機上食其他嘢，佢可唔可以趕我落機要睇法律。

成日係公廁拎維他奶上機飲

你唔識帶空樽？裝定水上機是常識吧

依家邊個話趕落機呀
我就由頭到尾都話嗰d 又要貪平
明明一早知唔比，有得比你揀唔買
又要買又要嘈既行為好似乞衣呀

真心 快運個雞飯好好食

嘩 救命
好撚多生蕃
係咪支那落黎？

同佢地講呢類 合約精神+個人品德的 話題，
真係一世都唔會有結論

價值觀係由細培養到大既

自己唔跟規則仲聲大夾惡，真係智障

又要搭又要屌
你覺得唔合理咪唔好搭
依家得佢一間LCC?

之前帶個杯麵上去 空姐見我靚仔幫我沖埋

點解唔俾錢商家佬賺就係乞兒？

AIRASIA啲野好平

你覺得唔合理咪唔好搭
講到逼你坐咁

喺機上食嘢有咩個人品德？
而家隨地痾尿咩？

其實我都唔俾錢買機上食品，我自攜，自己執好
仲有咩問題。淨係講t&c, 但又講唔到點解影響他人利益

唔通你衝紅燈又係乞兒？

規矩係死嘅
規矩話紅燈唔可以過馬路, 咁無車你係咪都會企響度呀?
家陣我響飛機打邊爐咩

就好似去迪迪尼唔比自帶食物一樣
你自己可以覺得唔合理點解迫人幫襯園佩既貴餐廳, 自己帶野入去食
咁職員見唔到或者隻眼開隻眼閉你咪可以食, 但人地渣正黎做要你掉哂去你嘈都冇用

sor你幫襯佢即係俾佢賺咗
唔好講到做乞兒咁偉大

唔俾錢商家佬賺咪自己游水出國囉屌

或者揀其他公司都得
不過乞兒只會揀廉航

好多乞兒

有次同鬼佬講亞洲D廉航, 連自己帶水飲都唔俾
佢即刻 , 話真是毫無人權, 點會有人搭呢D機架...

慘在有人知道都要買
買完先再屌返無人權

偷偷地食就係乞兒？
呢度咁多廉航打手嘅

完全無影響別人（自己收拾）都唔得？

廉航打手
我就一次都冇坐過
係唔抵得d 行為cheap 成咁啫 衰撚到大陸蝗咁

屌你老母真係面皮厚撚到
要你守下規矩係咪咁撚難呀

好撚多生番,

依家情況係, 人地現時咁規則, 你覺得唔合理, 你可以爭取, 可以抗議, 但唔係去違犯個規則。

出信投訴啊, 去遊行示威啦, 起度講人地可以, 點解你地唔得, 用黎將自己個行為合理化。

D人唔去要求改規則, 而係自己偷雞/夾硬違犯咗, 方便咗自己就算。真係得啖笑

唔會踢，但我成日搭廉航，見過幾次太離譜既會比機組人員強制要求用降落傘自行離開

痴線
其實你偷偷地食人哋多數唔會理你嘅
但係點會講得出啲咩嘢唔啱食所以我自己買嘢上去食係無問題呢啲歪理

其實靜靜地食邊有人理你
不過最好就自己帶樽水 再嗌野食啦

我都係講笑姐
唔好食得咁張揚其實冇人理

算啦....唔好咁勞氣
話搭UO可以拎外帶食物嘅，下次試下光明正大地秤隻燒鵝入地食，記得由排隊登機前拍片至到開餐食完為止

我屌埋機上既空姐

液體限制超過100毫升唔可以手提帶上機

係囉 個客唔理繼續照食 空姐係唔係真係吹佢唔漲？

入左閘先買咪得囉，雖然我都唔知入左閘邊度有老麥

印象中入到去買既野係可以拎上機
之前買starbuck上去都無事

係可以，唔係買咗煙酒果d點搞

乞衣先搭廉航 上到去做返D乞衣嘢有咩問題

禁區food court咪有老麥囉

係咁唔好咁明顯啦
話曬係人地地頭

戲院你唔會帶外來食物啊呵？

我食完執返乾淨有咩問題？
佢俾我食嘢又幾難

正如戲院食嘢咁之嘛

問題就係無人關心你執唔執返乾淨
係你食都唔可以食 唔好再用執乾淨做論點

正如有d人有鋪偷野癮
唔係話佢無錢買唔起件野 只不過係享受偷野既過程
係廉航機上食自己野 可以令我享受擺到明犯你規你又吹我唔漲既樂趣

唔係15蚊枝咩

做乞衣仲要大大聲

好難 陣味好影響人

人地靠飲食收入補貼低票價
你覺得真係唔影響他人利益？

照你的邏輯
係咪入戲院 錄影都係合理？
( 自攜，自己執好，拎番屋企自己睇 )

你老母,戲院食野人地唔捉你係你好彩,唔撚好講到好似應份咁得唔得?

sor, 最憎D人一路睇戲一路食野

好多UO打手

我都講過，UO比成6, 70蚊先得粒黃豆咁撚樣既野，日系LCC一個完整夾好食既餐講緊只係800-1300yen

唔係比唔比得起既問題，係條氣順唔順
呢D乜都賺都盡夾冇次準時既鬼國快運你搭埋我個份

準時UO係最高，有時仲早到
反而搭過MM兩次都唔準時

咁我都唔幫襯佢嘅餐飲，何來損失

戲院錄影自招疑嫌。盜錄流出係會損失創作人心血

你真智障定假on9?

ON99, 呢幾年我搭幾次UO係冇次準時
最撚仆街個次仲要出發前幾日先通知因航務運作delay兩粒鐘，結果去到爭D趕唔到出市區既尾班車

反之MM同JW幾次經驗都好好，基本準時過新幹線
以上兩間都係ANA集團旗下，你可以話我ANA打手

你唔同意人地個規則咁你咪唔好搭囉

JW 嚟講真係世界級 質數係咁多間亞籍最高
不過MM
我會咁排
JW>Scoot>UO=亞航系>MM>Jetstar

其實一路都叫佢條氣唔順就唔好搭,罷搭等佢執柒咗佢

係以後都唔撚會搭，有咩航點係得佢有我會選擇日系LCC/CX加JR Pass去

我試過坐UO買盒壽司外賣上去食喎
仲要慢慢食等隔離啲人見到無得食
起飛前食哂最後都無比空姐話過一句

其實講左咁多頁都冇人答到樓豬個問題
到底飛左上天先拎支野出黎飲而又比人周到係會三萬尺趕我落機定係落地報警拉鳩我

成班香港人係度講規矩
根本一早唔合理點解要遵守
佢有供應自己拎野食有咩問題

你真係智力有問題
唔合理係投訴佢，霸搭
唔係見撚到98蚊就出曬水以後又要違規食野
咪偷換概念

又黎藍屍廢老口吻

你唔鐘意香港咪移民走囉

算啦 搭得廉航都係比唔起錢嘅賤種 點會佢地守規矩呀

比多幾個錢坐傳統航空真係咁巴閉咩

識人有錢有車住私樓嘅坐UO
亦識人住公屋打份牛工嘅人坐CX 之後笑鳩坐廉航嘅人係乞衣

佢地班打手覺得比幾千蚊買機票上到機比人揸住春袋要比20蚊先有水飲係好合理

落機有無畀人告性騷擾？

搭過一次 屌佢老味九巴d櫈仲舒服過佢 又delay成粒鐘 拎行李又等得耐 d空姐又樣衰仲要西面

打邊爐都仲得呀
理q得你

洗唔洗比埋個空姐你屌？
我有搭express
咁人地係唔想你自𢹂
你咪係機場食囉
當你係香港飛
食個M記30蚊有無呀
30蚊都比唔起就唔好坐飛機啦

我食又影響唔到人

點影響唔到人 人地廉航靠呢d 賺錢
個個帶上機邊個買
你大陸落嚟定你老母大陸落嚟?蝗蟲性格真係點撇都唔甩
好彩唔坐廉航 同著你呢d 乞衣一班機就大鑊
唔守規矩仲聲大夾惡 你呢d 窮撚好心咪去旅行啦出門都影響香港人

成碗牛肉麵帶上去食到見過
仲要一路起飛一路食 #

你點影響唔到人啊？
你食野，個空姐咪要特登過黎話鳩你囉
你製造個不公平環境出黎
個空姐隻眼開隻眼閉，咪隨時比班魚蛋論既香港人投訴囉
你唔影響人？
邊撚到唔影響啊？睇過
講真大家都知好多時空姐嫌忙，又怕撚咗你班西客
你食少少野，飲吓水都唔會話鳩你
你好我好
但係唔該你班友唔好大條道理話自己無問題
話自己帶野去食叫捍衛正義
好撚柒呀，新香港人

搭其他都唔見得有空姐屌啦，不過人地最少有杯水比你或者比你自由自攜飲料上機囉

佢慳咗飛機餐
本身我唔帶嘢食我都唔會額外俾錢航空公司

坐廉航一定要食佢啲嘢？我book咗位坐飛機，如果我食完自己執返，航空公司無額外成本喎

咁不如玩手機煲劇又收費、睇書又收費吖

呢個根本唔係成本既問題
係你買機票既時候已經同意咗航空公司既條款
你同意完又唔守係出爾反爾
你唔同意佢作法，你可以唔坐

有一次我搭UO番香港
我買左隻蛋同杯matcha latte 上去
有空姐行過即刻收埋佢

睇左做買左隻震蛋同飛機杯

我而家先知有廉航唔可以帶野食上機
我本身都係跟旅行團多 坐開港龍 中華航空個啲 習慣帶d朱古力呀上去食 冇俾人話過
然後去到外國exchange 搭左10程唔同既廉航 都會買啲水果呀 餅乾呀 野飲上去食 然後見到隔離啲人向空姐買啲好貴既杯麵 三文治 仲諗點解佢地唔自己買定
原來有啲廉航會寫明唔俾帶..... 以後留意下先
長知識了

我試過買盒燒味飯上去食

我會帶

不過啲野好難食，佢係買CPCS LCC Meal

我會上網比錢訂個餐$68，不過唔食
食自己帶啲野上去食

成日比D大公司 政府既 rules 管住自己
好似搭地鐵咩唔比飲野 水都唔比咁撚大支野 飲啖水係好基本人權 英文beverage 唔包括水
唔係有條例就一定岩晒
大部份美國內陸機都係全部人拎野食上
UX 有咩咁把閉管我拎D 咩去食 佢叫我收我唔收照食 空姐可以點？叫我落機？

咁都有得混埋黎講？
政府就得一個，你無得揀先要爭取，航空公司就有好多間，你覺得呢間鳩既大可以搭其他

當然連水唔准帶我都覺唔人道

自己食就偷偷地食 大家好好睇睇
俾人捉到自己衰 條款講到明話唔俾就唔俾

慳錢唔係問題 因為3,40蚊對唔同人有唔同價值
但係當自己啱晒 係條款有問題係真係好鬼肉酸
地鐵一樣係咁唔比飲食 你地俾人捉到係咪又大大聲聲屌柒職員話「無人權呀」?
（水除外 無人會捉你飲水 唔使駁我嘴啦 ）

咁你咪唔好被條例綁住自己
下次買一張飛去迪士尼 帶晒30個親戚朋友去
同入口D職員咁講囉

岩呀ching
搭飛機無得順手屌鳩個空姐真係好唔合理
建議ching你下次等佢地坐低休息
就走過去捉去佢就地正法
記得自己帶condom
學上面D ching講又無增加航空公司額外成本
你同佢扑野，大家都有高潮
其他乘客又有好野睇
大家都開心
航空公司又無關管你扑野，扑野大家都知基本人權
唔通屌屌吓係三萬呎高空趕你走咩
所以搭飛機識搭，一定係順手屌埋班空姐

你都真係幾撚好笑，人地講緊比唔比飲食自己野你就一日到黑都淨係識扯到去屌空姐，九唔撚搭八

打手冇晒貨反駁就淨係識屈鳩人想屌空姐

反正都係唔係唔守規則姐
五十步係唔守，一百步都係唔守
咁屌空姐有咩問題？
哦，即係唔係食自己就係唔守規則
屌空姐就唔係唔守規則？
你覺得我個論點有問題，咁你咪講我邊到錯囉
你又講唔出
喂，反駁我呀
就係識話人打手
我係擺明G持航空公司做法wo，駁我囉

我經常食消化餅無人理

都係犯法姐
五十步係犯法，一百步都係犯法
紅燈果陣可以照過馬路 咁你都可以當街斬人啦

而家係香港快運客機上食自己野係犯左邊條法例
如果我堅持係航程中做上述既野係咪會落地報警拉我？定係三萬尺趕我落機？

我食自己野人地報唔報警我就唔知，但係做你所講既野就拉鳩硬。犯規同犯法其實你分清楚未？
由頭到尾都係講緊UO規矩唔合理，你就拎埋其他超乎常理既野黎講

佢仲以為自己好撚威威
十成十係d 飛機都未搭過既中學雞啦